（唔想捉鬼但都要捉）而家講警民大和解個d一定係鬼

打完義士當冇事？
而家扮哂野？
又話警犬都有好人？
老實講
雨革呢招你地用過啦
咪撚旨意我地會上當
樹大有枯枝？
枯樹無綠葉！

# 生於亂世 有種責任
# 求share出fb/ig/tg/wtsapp

講612義士 你po 69嘅片做咩？

件事未完點會和解到

班差佬仲係串柒柒
遲d撐警遊集會又會一齊屌老母

見出面有熱門post叫和解就嬲

叻喇叻喇
係咪鬥多片段呀？

只要一隻警犬作出暴動行為，在場嘅所有警方都係參與緊暴動

永不和解

和唔和解係其次，堅持追究左警方責任先。之後再限制警權過大及將監察權交還市民，到時睇下佢地表現先。

要開始預防啲人慶祝得太早，
冇左道怒氣就乜行動都唔會夠人
到時會唔夠火力追究黑警暴力
冇人幫啲義士攞返個公道

文宣組要準備定佢話撤既話點算

追究責任就緊
而家未追究d鬼就出哂黎幫警博同情
又咩士氣低落又成

推

和佢老母, 濫權閪

岩呀
以為著制服就大哂
忘記自己係公僕

2014都咁撚樣

記你老母

香港市民不要忘記

繼續邊街播片